重要野唔好再發過黎連登OK?

今天我

有無tg群？

Tg群都有鬼

發？
我講開send上黎/post上黎

發乜撚野呀

又發又群
支那仔？

發你老母
群你老母

樓主番支那啦

推下先 唔該哂警犬BB

我都係

哇 咁撚多腐皮 已經引左9隻鬼出黎 連仔做野

yrs